朱凱迪 ： 728 要和理非 不能出手

我屌你老母呀！俾人打到爆哂江仲和理非 !
後悔投撚左票俾你 死左膠

On9 豬閪嚟嘅

泛民行開啦

枉你叫自己做八鄉朱凱迪
我屌你老母

呢個係血海深仇

和你老母個非非 禽晚咁撚野 條友跪埋係度 都一拳鍾過去

因此，今次事件
實質上是一場「真元朗人」的爭奪戰
如果728個遊行的參與者大部分來自新界西以外
而且最終變成「黑白互毆」
咁我們就會應驗左佢地個古仔：
遊行人士是外來的入侵者
鄉黑繼續自封做「真元朗人」
真正的元朗代表
咁樣佢地的勢力只會更加穩固

官商鄉黑
鄉黑糾纏不清最難拆解
你中有我，我中有你
你話佢係黑社會時
佢話自己是村民/父老
要將黑勢力一步步踢出新界鄉村
需要幾代人的努力
需要鄉村內勇敢的發聲
需要元朗、天水圍和屯門勇敢的發聲
唔好俾佢地繼續做村長、鄉頭和區議員

佢咩邏輯

緊記和理非係盾，總有人因為自己原因做唔到勇武。官逼民反，和和吓就不得不敢。唔好屌兄弟

和理非
即係叫班市民出黎跪係到叫人唔好打人
跟住幫人執番D野 人地多謝都冇句
一拳打埋黎塊面 你仲要多撚謝佢
你仲叫人和理非 當市民狗定沙包

無人出手呀，自衛之嗎

仆佢個街
睇琴晚D片已經好撚嬲
之後睇到佢呢篇文真係屌撚左出聲!

豬西迪不嬲都係豬西黎

on9
走去比人打?

推佢去最前做和理非

即係27係勇武睇場？

比人殺都和理非
僧侶團mode

要和理非(noun)不能岀手,勇武全面進場

其實議員一定係咁講
唔通話支持打人
你係何妖之流差人先話唔做野啫

勸你地d議員唔好再多咀教人點做
遲早兩邊都無人想見到你地

尋晚元朗係恐怖襲擊

投豬閪迪嘅全部都係左膠傻閪
你老母28號你地自己去捱打

收皮啦咁咪出少句聲剩係話38要人囉 on撚9

收皮啦咁咪出少句聲剩係話28要人囉 on撚9

和你老母

豬閪廸

明佢立場。。no comment
唔好一時火遮眼，唔記得晒佢一直都係前線幫大家。

得啦要光環去第度拎

屌你，大肚婆細路仔都打，仲唔還手，和理非有撚用，人地真係驚你口交呀？

我係和理非，但我今次都支持武力，唔同意可以唔出聲，咪再同我講同元朗和理非，佢哋議員同記者都可以照打，一係唔好搞元朗光復，搞就預佐武力，唔通我哋要d無心理準備比人打既人做我哋嘅人肉護盾咩

朱凱迪企前排，示範下

人哋冇底線，你重要set個底線俾自己

屌你老母啦

和你老母 血債血償

推佢去前面做導火線啦

勞煩朱西迪企最前做人肉擋箭牌

大家冷靜
佢係議員
係要拋官腔
我地上前唔緊要 好多老嘢唔得

今時今日仲跪晌度比人打呀？ 屌你老母

逼狗跳牆
以暴易暴

沙田護狗，其後話恐勇武行動不得民心，依家再話要和理非……維穩夠未丫泛民

只係認叫人和理非
莫非就快比人打死都唔可以還手?
ON9

走啦豬西

左膠行撚開啦

朱西左膠黎講都係極致
不分化不割席都要講
有時睇live塊面已經好西

和你老母臭

沙田果晚我睇撚住朱閪迪飛身幫狗擋招
手足硬食棍果時你有無咁撚勇擋下棍

27啦 28又係星期日第日返工又少咗d人

屌你老母係香港人見到人比班暴徒打都唔會講埋d咁on9既說話la 你班左膠販民打手仲幫條柒頭 兜

對準目標，朱凱迪唔係我地目標
唔好唔記得佢選到果陣都要避住立法會
元朗既問題唔係今時今日
佢做唔到，我地自己做

明泛民立場
但呢鋪建議泛民唔好插手
呢班野你地拆唔掂

收皮啦 驚自己條村比人燒呀？
你都係牛屎仔ja 咪撚扮香港人啦
生蕃

豎子不足與謀

佢係議員 唔通叫你去打人咩
各有各做啦 唔該

同意係唔好對人出手

搞佢地啲雞竇 酒吧

搞佢地啲生意

當然遇到人使用暴力

我地都要識反抗

各有各做
只要唔阻手足做自己野嘅
就有計傾

你戰友林卓廷新東既主張和理非既都比人打到爆哂血
你新西票王就縮喺fb講風涼話

佢真係膠到呢，估計就算大屠殺佢都係話唔可以自衛，最好㚒生俾人打死先啱

和理非齊擺工就有用

有個和理非尋晚跪響黑社會面前
結果一拳比人打爆

各有各做 唔係分化時間

冷靜啲
會勇武嘅人唔會因為佢講一兩句就變和理非
各有各做 佢有佢坦

又黎
上次幫警擋都未同佢計

唔會主動出手,
但一定會以武制暴

佢有冇幫過我地擋！
屌你老母

你自己一個和理非囉
俾人當做耶穌抬上山祭旗唔撚好問點解

咪係 尋晚又唔見佢去幫元朗市民擋下 幫黑警就識 屌佢老母仲要叫人和理非

無錯
注意分化撚

冇人叫佢出聲囉 其他議員已經少提任何遊行既行動 只係係咁e講唔想見到有傷等等 依條友下下提遊行要點點點點點 收撚皮啦

你自己選舉個陣屋企比鄉黑搞
點解仲忍？

不分化，不割蓆
大家都好撚嬲，但諗清楚，唔好俾d P牌帶風氣

使乜幾代
2047已經冇鄉呢樣嘢啦

佢前世係咪甘地?

死開啦屌你豬閪
你想和理非到幾時
係咪死晒都繼續和理非

今時今日仲灌輸不能出手既慨念
唔係鬼就係on9

已經唔係去到火遮眼 係個班人做撚到出面
元朗警方話搵唔到武器 白衫一個都冇捉到
我係Live睇撚住成堆鐵通係白衫個邊門口
起出黎 有份拎住 冇份話係佢地既？
你咁樣仲叫人28號去和理非 ？？
OK 咁我實支持
我好支持你地去做和理非俾人打多獲
好想睇下你呢和理非要俾人打 恰到點樣
先睇清楚到一樣野對與錯 革命從來都係流血
呢個亦都係歷史到講緊我地聽 唔係你鳩坐鳩遊
人地就見你咁辛苦 好啦 投降啦咁樣
佢地唔係你老母老豆 親兄弟 點解要就住你？

佢琴晚唔係喺上環咩

佢身在其位，只能咁講！依家香港人係慶到想報仇呀！

無錯, 要冷靜, 唔好比分化撚利用我地既憤怒情緒

叫人合法自衛又唔得嘅

又想分化 收皮

屌你個閪啦和理非 比人打左就黎兩個月仲叫人忍 ？ 訓醒比人打夠味

前線勇武好多黎自大西北

各有各做 唔好分化

豬閪真係豬閪，當日你淆到仆街喊晒口
依家出到嚟打市民，警察冇用仲要市民和理非

真係好多P牌分化撚

大家請冷靜，要知道佢個身份有d 野唔可以講得太過火，唔通要佢大大聲鼓勵大家以暴易暴？以佢立場佢咁講已經幫到好盡。呢個時候唔好分化，議員堅持唔同勇武割席，我地都要了解佢地難處。
對手於惡，我地更要集中力量，認清目標！

吊你老母朱閪迪你要和理非自己死埋一邊做
無人阻你
咪撚再教手足做野
無人打緊你工

入去打得牛屎佬未

朱生
你要和理非冇人會阻你
你可以話想和理非既人跟你行，你會盡力保護大家
但唔好講「大家要和理非」
希望你經一事長一智

和你老母咩，仲和

佢尊嚴喺邊？好似好多國家憲法都有呢兩個字

終於見到豬閪敵變過街老鼠

對住果班人點樣和理非
佢地攞刀斬你
點樣和理？

枉你叫自己做八鄉朱凱迪

我屌你老母

和理非？豬閪迪係咪自己行？

佢可以唔撚出聲

豬西迪

唔拆佢祠堂枉為人

但我地不分化

唔出手？你望吓尋日班人俾人打到點？班友根本唔見棺材唔流眼淚

咪撚再話人分化

我而家係提撚醒佢唔好用呢種命令式句子，唔係無論你地點樣話唔分化都會有人屌佢
呢d係批評同建議，唔撚係分化

乜都話分化既人先係真正既分化撚

睇佢寫咁大段野睇到炆
又話比鄉黑壟斷左咁多年
就係容忍先有咁嘅情況

講講下又話要幾代人努力先可以踢佢地出去
「淨化」佢地

屌都唔知講乜鳩 你耶穌呀？
講兩句就淨化黑社會

佢沙田果晚飛身攬住隻狗擋招嗌手足唔好打
如果佢有咁勇攬住手足幫挨棍既話我永遠支持佢和理非

對黑社會都和理非係咪痴撚線

繼續 比人打 唔還人 ？

真正嘅左膠

仲不能出手？係咪要有人俾人打死先有得還手？

覆咗卓先 要踼走都係以後嘅事 至少要打佢老母臭西一身先得

其實佢講既都無錯，呢個的確係元朗咁多年黎積落既問題
當然唔係想叫咁多位和理非，而係想提一提大家，無理你係和理非定勇武人士，都記得必須充份準備好先去，班友見人就打唔會分你係咩人

議員一定要咁講
唔通叫你還拖咩

尋晚有條友跪係車箱求 白衫一拳打低咗佢

以暴易暴,為一出路!

屌佢老母，死左膠
對住班渣滓黑社會講和平理性
你老母湊撚大你個死打靶仔
大肚婆、老人家都照打
同垃圾講道理，屌你老母
你以為自己甘地上身
香港俾呢d 咁嘅撚屌左膠拖累哂
我屌你老母，臭閪迪

屌 宜家要成條村鏟起佢 理撚得你真唔真元朗人

現代唐三藏

邊個人多邊個話事丫嘛，惡丫嘛，等我地真香港人去睇下

你屌佢唔係元朗
我話佢係上環
之後你又屌佢係沙田點點點
班狗打人個陣佢行埋去之前都比人擋住左啦，你想佢一個打低班fullgear衝入去護人？
係我地打人先會比佢行入去埋隻狗身

佢出呢篇文係好撚憨鳩，但唔好乜都屌

我屌你老母，踩到上心口仲和理非，係咪冇試過和理非呀
比人踩住個頭，吐埋口水，姦埋你屋企人，係咪仲要和理非呀

如果要同班垃圾打 一定要拉距離用火

全民勇武啦 仲和理非

我認同，講打一定唔夠班黑社會打，但對家冇嘅就係和理非

屌,我投左佢票都唔撚幫佢!
仆街,你見到街坊市民無差別比人打,你仲可以講埋D咁既野!?
琴晚就係一個和理非係西鐵求人唔好打佢,幫佢執埋電話都要比人打一拳!
咁都仲和理非?
和你條毛!

自己唔做, 可以唔出聲
出聲話返同路人, 咁係邊個分化邊個?

啱 冇撚左成條村
唔存在 就冇呢啲問題

拎左裝備先
比人打一定要還手

團結一致

叫佢出去示範俾人打

仲和理非，入村無差別打人就岩喇，禍必及家人呀，死圍村佬屌你老母

已經冇泛民既事喇。

到時搵人抬走佢

得啦 朱西迪 各有各做 ，各自爬山，唔好擋住

我淨係知我係香港人

和你老母個非呀
大肚婆，細佬，阿媽帶仔呀

廢物

「以眼還眼」是上帝通過摩西給古代以色列人的一條法律。耶穌在登山寶訓時也曾提及這條規定。（出埃及記21:24,25；申命記19:21；馬太福音5:38）「以眼還眼」的意思是犯過者所受的刑罰必須與罪行相稱。 *

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）這條法律是用來懲罰那些蓄意傷害別人的人。

都唔知和理非D乜
舉旗要求村民譴責暴力人士？
呢D唔係ON9係乜

和撚夠未呀屌你老味
俾人恰到上頭頂

真係豬閪DICK

咁血債要用咩償

朱凱迪真心都on9
我和理非老母都喊話唔會打唔還手

你可以唔出聲
屌你老母,仲叫人和理非

人地拎地藤條,棍打到爆晒缸

呢條友同梁頌恆次次都搞亂檔

唔好屌佢住
和理非留返比佢地
勇武出晒黎先啦

屌，我琴晚重特登出咗個post求你豬屄全面撐勇武

朱凱廸，我要求你立即全面撐勇武！！！立即全面支持勇武！！！

個個出手 唔撚駛再講

好後悔當晚支持佢唔打死差佬嘅決定

大家睇完內文先好屌
只睇標題唔夠客觀

你估依家開無雙咩 幾百個打你幾十萬?

朱凱迪係村佬黎

仲和理非 dllm

仲同元朗黑社會講和理非 ?
無可能

佢自己和撚飽佢
慢慢比人打死啦on9

仲和平？你老母啦

屌
係咪任打唔嬲先安樂cls

睇哂 咁點？

佢有佢講你有你做！
唔好再嘥時候同佢地糾纏
只需要用得著時call佢出黎就夠

理撚得你

on9仔

佢係唔係唔記得自己俾人DQ左村代表呀?

唔止和理非，仲想減少區外人入去

告理非入面送死咩
計我話冇同佢地死過既心理準備就點都唔好入元朗

非耶，第一次睇呢段野
豬閪迪比耶穌更左膠

「就係佢地先係「真元朗人」
我地唔係圍村大唔係跟佢地字頭
就算住左响元朗幾多年，甚至响元朗出世
都係外人，二等元朗人」

真的嗎？
班元朗人都幾慘

我無講過元朗
你講上環就得人地就唔可以講沙田？
即係你覺得d狗俾人打佢先會揾到位護駕
手足俾人打就會無位？

不要放過上環黑警

請集中返中上環事件

入翻老母個閪啦

唔撚理佢啦
希望各界撐起元朗
冇人想生活係一個由黑社會管治既地方
你有交差晌但警狗罷明唔黎

點和理非呀，盞俾人打死
一個用棍一個用槍

問題： 如何有效地使用和理非手段進行滅族？
答案：

一膽二力三功夫 人多唔夠打？

大家冷靜d，唔通佢帶頭叫大家衝咩，以佢個身分

佢都話各有各做

唔分化，我諗佢喺前排都同林卓廷一樣俾人打不還手
但實際上呢啲on99嘅碌柒做法有無用我地自己知
左膠還左膠，呢班議員再唔進化得快啲遲早俾時代淘汰

721元朗事件定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬列為 " 恐怖分子 "，達成共識，文宣行動，要全部人知道。

咁佢可以唔出聲

全民勇武 正式開始

屌係咪想講千祈唔好咋
大家唔好係又屌唔係又屌

同黑社會講原則，唔知話你天真定弱智好

講好咗不分化
人地和理非 唔好反對佢地立場
我地有我地做

真係衝記得帶裝備
小心警察
佢地有武器真係有武術底行先
對面有警察幫手
真係好難打
不過加油！
不分化
不割𥱊

和理非入到去都比人打到變勇武

到時朱凱迪左膠住曬大家記得識做

728 和理 但727 我屌爆佢地老母先呀

722啊！ 仲忍？

捉佢放係最前用生命示範和理非囉

和理非 不了

仲唔還手？警察就話驚開槍，牛屎佬你惡過佢就縮返埋條村到架啦

血債血償

和佢老母
我有泳鏡
再帶支沙灘槍都好合理
(大家認為可裝咩入去？)
黑社會大佬鍾意咩花式？

佢同地產商地主關係好似好熟

係啊我講得唔撚清楚咩
一係你搵條片係佢見到差佬打人
佢完全有能力入去救人但冇咁做既片，或者目擊證人都得
我直刻同你道歉兼一齊屌柒佢

白頭佬呢啲過曬氣梗係的佢走
其實而家係要佢豬屄廸全面撐勇武，咁先至係應份

成日都有危險嘅情況
佢都唔知鼠左去邊
情況一穩定返就出嚟面對鏡頭
搏曝光率

但係要出聲 張超雄見反對咁大都識撒回 話唔定都會等到heidi呢啲和理非醒覺嘅一日 我個人認為各有各做唔代表對其他人立場嘅人不聞不問 有意見就要講

佢話晒都同過鄉黑交手
其實經驗係應該參考下

唔出手？比人打到爆晒江，冇人會同情你

即係話由得元朗
自生自滅
元朗人自己解決

到時和理非請繼續和理非
相信到時會有好多兄弟上齊裝保護你地 但當大家防守緊時 請和理非唔好阻止 以免攪到大家企定定俾人打

朱凱廸，你身為一直守護元朗、守護八鄉，對抗官商鄉黑嘅立法會議員

我要求你立即全面撐勇武、全面支持勇武，唔好再講咩失民心！拋低選舉包袱，企返過嚟市民呢邊！香港人要贏，咁就自然有民心！

佢咁講都係叫多d人入去姐，
唔通公開叫大家打9d圍牆頭佬咩

朱凱迪要經歷林卓廷圍鄉黑圍打先至有機會覺醒

睇埋佢補充先，佢係話Call人嘅時候，無話我地自己勇武嘅時候唔好做嘢

做得on9嘢講錯說話就預左會比人屌 希望d左膠唔好次次一有人批評就話人係分化撚 連一d批評建議都唔容不下同共產黨有乜分別

朱凱迪要經歷林卓廷俾鄉黑圍打先至有機會覺醒

屌！佢自己當年天星皇后、菜園村、橫洲三單嘢都勇武過佢豬屄廸而家啊！屌佢老母！

佢身分上一定要咁講
在心中啦

白衫黑社會勁呀
叫人幫佢執眼鏡
(老實 副眼鏡都唔知係咪佢)
執完 跟手有條藍衫出嚟補拳

和理非吖嗱
你唔搞人 人哋嚟搞你

收皮啦

“Concerning nonviolence, it is criminal to teach a man not to defend himself when he is the constant victim of brutal attacks.”
— Malcolm X

自己人盡量唔好咁輕易割
明白朱迪迪觀點 佢應該比我地更清楚鄉黑嘅滲透
知道我地可能遇到嘅危險
唔會鬧佢

但我覺得朱迪迪應該同時要明白人民嘅憤怒！！！
屌班鄉黑臭化西，唔止丁權，我望都望你地連丁都冇埋！

推

你都on撚鳩 以眼還眼

屌你老母啦朱閪迪

收皮啦，琴晚跪地幫班仆街執眼鏡都俾人打
林卓廷新東都出現俾人打到見血，你八鄉豬heidi死撚咗去邊 救黑警你就叻

唔岩不如你揾左段"行埋去之前都比人擋住左" 既片先？

民主黨入中聯辦，大家在心中
所以記住投民主黨

比人打都唔出手

你老母仔女比人老強，你係咪會喺人地屋企門口鳩企抗議 定仲期望香港有皇法可以搵警察叔叔呀

醒下啦，和理非唔係咁用架呀哥

唔係講咗唔割𥱊咩? 重新 大家諗法唔同但目標一致 唔好被人成功分化好冇

我知。。我都嬲都癲。
無奈依家既情況係9成和理 1成勇武。
我都覺得係要多勇武先有機會贏。
我其他po 都叫人唔好再跪低求饒，睇住有手足比人打都唔出手。
做和理非唔主動衝 ，但都要學識幫前線擋，掩護，救人。

我自己都唔識講，可能諗得太理想。
和理係盾，勇武係矛 ，缺一不可。
總之不分化，不割蓆。

打到仆街都和理非唔還手？

用選票kick out 豬西廸

屌你老母豬閪迪

和理老母非 咁撚中意自己和夠佢

得 你等我地還完拖你咪出黎和理非囉

一票不投朱凱迪，無話泛民主派已經係念在5:0幫手擋

屌成件事係你提出話冇訓身護住示威者
你提出呢樣野就唔該你比證據，唔可以因為佢係沙田可以係示威者之間護住隻狗，就話佢護狗唔撚護示威者
否則呢D只係你既鳩UP同推測
既然係咁就唔該你收皮

哦 不理解 但尊重你同你嘅支持者
各有各做 唔會割蓆

又和理非
我地有邊次唔係和理非啊!

向Law Society投訴何君堯條仆街

借推

不割蓆呀
唔通議員開口叫你勇武咩

你地明唔明 議員梗係要咁講 因為佢地知道勇武唔駛叫都會到 佢地係要拉攏和理非湊人數
如果議員開口叫勇武出黎 和理非就會淆底唔出 咁你諗下重有幾多人？而且100%會比人告妨擾社會秩序繼而比人DQ

無準備既 和理非既 28號唔好入元朗啦 反而阻住勇武做野

要和理非申請遊行

事實係佢無訓身幫手食棍
所以我要揾哂佢所有片證明你睇佢有做過野？
點解唔係你揾？
你咁激動做咩？
我話佢有咁勇幫返手足食棍既支持佢和理非去食棍咋wo?
我唔介意佢和理非得黎係前面做沙包
但佢教手足做野wo?

佢每次都係企係警察同示威者中間阻q住晒

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

？

點解琴晚跪係到求佢地唔好打果個會比人打
一定係唔夠和理非

本性現形啦 推到佢仆街

而家根本誰大誰惡誰正確
仲講道理？ 不了
無法與智障人士溝通

某程度係無講錯
但宜家係班人搞到其他人

既然警察唔做野
所以我地要入元朗 除暴安良

728口號
除暴安良
打黑除惡
光復元朗

又一個新西之恥
新西嘅垃圾同人渣特別多

越係困難嘅時候，越要小心分化撚!

成件事係咪咁簡單，佢出現係金鐘=可以訓身幫手食棍但冇食？
金鐘唔細，佢以係前線拖狗既同時未必可以出現係示威者比狗打既地方
而且狗打人既時候圍住擋議員擋記者都唔係第一日既事
現場有太多既可能性
但點解你可以咁武斷話佢冇訓身幫手食棍=佢淨係護狗唔護示威者？
既然你咁肯定話佢護狗唔護示威者，咁唔該你比證據

至於佢教手足做野，我都有份屌柒佢
唔該佢唔好再以為自己係大台講「要和理非」「要點點點」
佢鍾意和理非唔該自己做，或者帶埋其他和理非做同時保護佢地

依刻仲叫人和理非，有冇血性？

咁佢唔出聲咪得

你咁講同幫鄉黑有咩分別

佢話剩係可以和理非
ok咁佢幫狗擋招係好和理非呀
所以我咪話佢不如幫手足擋下棍
咁我會好支持佢和理非
咁都唔得？

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

又係中計論

咪都唔好做

負皮死垃圾
抵你哋比人打
冇撚用

大家睇內文再思考 佢講嘅有道理

出咗個"誤會"回應之後佢更加起勢畀人屌

得，支持佢同手足頂棍
但唔洗屌佢之後冇幫人頂

琴晚之後和理非全部變勇猛

都唔知乜中撚嘢計/
民眾鬥民眾 ？
牛屎佬邊撚度普通民眾
佢哋係黑社會呀
而家係 正義市民 惡鬥 邪惡壞人

有血性既人，唔會依一將咩民眾鬥民眾，中政府計掛係口邊

永遠幫對家擋棍（沙田）,為權貴起人鏈（71），佢係唔係真係抗爭者果面？

佢唔阻其他人點走？定係大家認為冇議員可以痛快打9黑警？

講撚左十世
狗察只會對示威者出手

如果元朗人重投票畀爾條友，我真係凳你地可憐

佢要和理非
唔係幫手足頂棍
係要攬撚住鄉黑 阻止佢攻擊市民

頂棍苦肉計 我認為比較難分真假

咁你都肯定會繼續戥佢哋可憐，因為佢票王嚟

大肚婆都奶埋野都可以仲和理非

已經水澄清咗
唔好再推批鬥po

唔好搞分化

可以唔認同
但唔好搞分化

咁快就唔記得？？？？

屌你 ! 唔好搞分化

佢咪講撚咗可以自衛同組成民間防衛囉

你係咪想叫佢號召人哋入去開鳩班牛屎佬拖啊？
講咗咁撚多次大家醒目啲啦，入到去一有人襲擊就識做啦鐵通唔撚係攻擊性武器啊

人地有宣傳機器，只可以睇到依d撚樣得益

澄清，叫你繼續比人打呀

同朱西議員講唔好搞分化呀

朱西議員唔好再搞分化呀

20年，民主派對香港的貢獻？可以講講嘛？普選？房屋政策？養老？醫療？

要民主派幹嘛？

人地放哂打手係連登收風，次次做完仆街野即刻有人幫佢澄清，屈批評佢既人分化

搞分化

仲和理非 佢地敢個日搞事 見一個打一個 唔好放過佢地 佢地夠幾十萬人打先算啦

和理非比人打撚死左啦

同黑社會講和理非，同共產黨講民主一樣，你未講完一句，已經打死你

唉，同埋污名化啲屌佢哋嗰啲人囉，即係好似小弟咁，而家咩標籤都儲齊曬，分化撚、唔知幾多毛、熱狗

其實都幾撚慘，撐啲唔係兒登大台嗰啲人就要自己對抗曬所有嘢，唉冇人哋啲打手機器。不過都好在其實兒登都有正常人嘅

佢自己fb都比人屌到反皮，全部都係三毛，熱狗

其實政府泛民一擔擔，相反意見就係攻擊，別有用心，分裂民主派wor

認真 唔好火遮眼屌兄弟 唔記得晒佢之前既付出 就算唔認同都唔好分化
香港人要同一陣線啊

唔係睇鐵通定水樽
係睇咩人拎住 明未

有基本人性嘅都會屌啦坦白講。又要講以前，豬屄以前搞天星皇后、菜園村甚至橫洲（雖然三單嘢都係收曬皮），都勇武過佢而家。而家元朗人，係人命危在旦夕，佢叫人和理非

佢地始終係政治人物講梗係要咁講啦，你出唔出手自己諗啦

仲和理非？

我絕同意大家可以屌佢和理非！

不過請盡量集中力量剩係一個post度屌，去佢FB page度屌，唔好開多幾個po，好似之前咁俾洗到成個熱門都係

一黎起度屌其實佢睇唔到，二黎阻住啲重要post出

你唔出聲會有人屌你朱西？就算出聲譴責暴力咪得，要成篇文叫人放低仇恨，做和理非比人打？

佢依家叫人淨係可以和理非，叫人唔好郁手，已經唔係各有各做

0’22 開始，香港人醒未？

佢要保障自己ma, 咁唔係叫人入去做咩，唔通入去吹水咩

點解新城市個日佢幫手阻止市民打狗
琴晚元朗唔出現幫手阻止白衫打市民

犀撚利
咁嘅時勢條豬西講d咁嘅野仲可以幫佢兜

市民俾人無故摳打
佢仲叫人和理非
佢唔出聲當幫忙啦

尹兆堅咪幫示威者食左棍囉，證明議員係可以幫人食棍

分你老母個化

班無辜市民俾人打到仲叫人唔好還拖
係咪要俾人打撚死先岩呀

佢之前嘅付出唔代表佢呢個時勢講嘅野係岩

唔好分化，朱凱迪唔啱聽咪唔好理佢law，但係

共產黨就係想我地自相殘殺
唔好中計啦

個focus 唔好去哂元朗度
支聯辦居然無乜報導!!!!!!

尹兆堅喺上水幫手食棍仲勇武過Heidi 朱

勇武對政權
唔係收錢做野既黑社會呀

分化果個係朱議員，出少句聲咪無分化，最分化係朱西呀

[size=6]我記得朱議員收幾多人工，福利，津貼lor[/size=6]

不如唱埋今天我，痴撚線

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

你講 有邊個議員會同大家講
叫人還拖?

鄘仔都係講緊不受傷不被補 一個都不能少

\支持朱議員上前線同對面和理非/

睇晒全篇 佢係叫人自衛喎

中政府計同畀位共產黨入好熟口熟面喎